拜仁呢隊波真係不知所謂 成班高層口臭到？？？？

記者會向傳媒發炮

不過，路明尼加一開始就粉碎眾人的幻想。以德國基本法第一條「人之尊嚴不可侵犯（Die Würde des Menschen ist unantastbar）」作為開場白的他指，不能夠接受外界對德國國家隊陣中的拜仁戰將們無止境的批評。

一連說了數分鐘後，路明尼加宣布：「今天對拜仁慕尼黑而言是重要的一天，因為我們要向大家宣布，我們不會再容忍（無止境批評）。我們會保護球員、教練和球會。」

漢尼斯公開批祖安巴尼特「垃圾」

值得留意的是，球會高層一方面要求外界尊重，另一方面，漢尼斯卻在記者會上「二度傷害」今夏被賣到巴黎聖日耳門的守將祖安巴尼特：「我們作客西維爾，幾乎出局，他是唯一要為此負上責任的人。就在那一天，我們決定了要送走他，因為他幾乎斷送了球隊的歐聯路。我現在想聽聽你的意見，他踢了怎樣的垃圾（Scheißdreck）。」

仲有話咩奧斯爾唔係屎係垃圾

果頭叫人尊重 呢D又咁賤
點解會有人支持呢隊西波？？？？

開季前已經jer住祖記 C朗黎屌

仲有屌 巴黎個總監廢

賤種拜冇叫錯

成隊老人怨婦隊

垃圾球隊 徳甲就屈到機

仲有踩巴黎同巴塞用成億去買人 明言無球員值一億
大佬呀人地起碼出合理價 真金白銀買人返黎
唔駛下下等人完約搶人

屈唔到啦

高屠,名宿,球員,球迷都賤過狗

紅豆清